想搵返套漫畫

套漫畫講一個少年追逐自由同夢想
佢為咗呢個目標去咗環遊世界冒險
途中佢識咗好多同伴同朋友
呢位少年雖然望落去傻下傻下
但其實佢睇人好叻
可以判斷到一個人嘅本質係好定壞
俾人一種大智若愚嘅感覺
佢會邀請自己欣賞嘅人同佢一齊冒險
佢哋各自有自己唔同嘅理想
但係佢哋卻可以一齊互相扶持一齊前進
佢哋之間有住好深刻嘅友誼同信任
就算中途有人想放棄繼續前進
其他人都一定會捉住佢死都唔放手
佢哋唔會放棄任何一個同伴
為此無論佢哋嘅敵人幾強大都好
佢哋都會奮鬥到底
而呢份堅持同勇氣最終都會帶領佢哋邁向勝利
有時佢哋為咗同伴甚至願意挺身而出犧牲自己
佢哋嘅冒險故事對於細個嘅我嚟講真係好震撼
有好多好多好多幕都令我感動到喊
但係由某一刻開始
我再搵唔返當初嗰套咁好睇嘅漫畫
呢套可以令我睇到喊嘅漫畫消失咗
有冇人可以話我知套嘢去咗邊

進擊的巨人？

刀劍神域

海賊王

到底點解而家會變撚到咁

因為尾田一病不起 副手續畫

唔玩
海賊王嚟
端哥有冇睇過